民主派大勝，有可能組織到一場罷工？

無知一問，以佢地既勢力有無機會幫手整一個有組織既罷工？

推

呢兩個月我答你無可能 因為一月先交接
交接完佢地肯唔肯做 我唔知

結合地區力量組建黃色工會先啦
無大型工會,要全面罷工真係有難度

組織罷工需要工會
民主派區議會大勝，應該做多啲區議會職能做到嘅嘢
特別係要專心做好佢先